人民日報—香港同胞有義務與華為共患難

老衲作啲好玩啲架啦，好悶呀